<resources>
    <string name="app_name">Daypon</string>

    <string name="terms"><u>이용약관</u></string>
    <string name="register"><u>회원가입하기</u></string>
    <string name="find_id"><u>아이디 찾기</u></string>
    <string name="find_password"><u>비밀번호 찾기</u></string>
    <string name="show_contents"><u>내용보기</u></string>

    <string name="terms0101">서비스 이용 약관(이하 ‘약관’이라 함)은 ‘데이폰’ (이하 ‘회사’라 함)가 제공하는 ‘데이폰(DAYPON)’을 포함한 관련 서비스(이하 ‘서비스’)를 이용함에 있어 ‘회사’와 ‘회원’(제 2조에서 정의합니다)의 권리, 의무, 책임사항 및 ‘회원’의 ‘서비스’ 이용절차에 관한 사항을 규정함을 목적으로 합니다.</string>
    <string name="terms0201">1. 서비스: 구현되는 단말기 (PC, 휴대형단말기 등의 각종 유무선장치를 포함)와 상관없이 ‘회사’에 종속되어 ‘회원’을 대상으로 제공하는 모든 기능을 의미합니다.
1) 데이폰 서비스(데이폰 서비스와 관련한 자세한 내용은 ‘7조’ 참조) ① ‘멤버십’에 가입된 ‘회원’에게 24시간마다 한 번씩, 데이폰 가맹점(음식점 및 술집)에서 한 잔의 ‘무료 음료’를 제공합니다. ② ‘회원’ 및 ‘비회원’에게 데이폰 가맹점의 영업시간/주소/지도 등의 정보를 제공합니다.</string>
    <string name="terms0202">2. 멤버십: 데이폰 멤버십은 해지될 때까지 월 단위로 지속됩니다. ‘서비스’를 이용하려면 반드시 인터넷에 접속된 상태이면서 지원 디바이스가 있어야 하고, 현재 사용 가능한 결제 수단(‘결제 수단’)을 등록해야 합니다. 이때 등록 결제 수단은 회원이 필요에 따라 수시로 변경할 수 있습니다. 월 멤버십 결제 날짜 전까지 멤버십을 해지하지 않는 한, 다음 달 요금이 회원의 결제 수단을 통해 청구됩니다(요금과 관련한 자세한 내용은 ‘8조’ 참조).</string>
    <string name="terms0203">3. 회원 : ‘서비스’ 통합회원으로 본 약관에 동의하여 이용계약을 체결하고 서비스를 이용하는 모든 회원을 의미합니다.</string>
    <string name="terms0204">4. 비회원 : ‘회원’에 가입하지 않고 ‘회사’가 제공하는 ‘서비스’를 이용하는 자를 의미합니다.</string>
    <string name="terms0205">5. 어플리케이션 : 스마트폰 및 태블릿에서 ‘서비스’를 설치하여 이용할 수 있도록 구성된 프로그램을 의미합니다.</string>
    <string name="terms0206">6. 개인정보 : 정보통신망 이용촉진 및 정보보호 등에 관한 법률에서 언급하는 개인정보(휴대폰번호, 이메일주소)를 말합니다. 본 약관에서 사용하는 용어 중 본 조에서 정하지 아니한 사항은 관계법령에서 정하는 바에 따르며, 그 외에는 일반 관례에 따릅니다.</string>
    <string name="terms0301">1. 이 약관은 회사에서 제공하는 ‘서비스’를 이용하고자 하는 모든 이용자에 대하여 그 효력을 발생합니다.</string>
    <string name="terms0302">2. ‘회사’는 이 약관의 내용을 ‘회원’이 쉽게 알 수 있도록 ‘회사’의 웹사이트 화면 하단에 상설메뉴로 게시합니다.</string>
    <string name="terms0303">3. ‘회사’는 대한민국의 법령과 국제조약을 위배하지 않는 범위에서 이 약관을 개정할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0304">4. ‘회사’가 약관을 개정할 경우에는 적용 예정일 및 개정사유를 명시하여 현행 약관과 함께 적용 예정일 7일 전부터 공지합니다. 다만, ‘회원’에게 불리하게 약관내용을 변경하는 경우에는 최소한 30일 이상의 사전 유예기간을 두고 공지하는 것 외에 전자우편발송 등 전자적 수단을 통해 별도로 통지합니다.</string>
    <string name="terms0305">5. ‘회원’은 개정된 약관에 대해 동의하지 않을 권리가 있으며, 개정된 약관에 동의하지 않을 경우 이용계약을 해지할 수 있습니다. ‘회사’가 전항 단서에 따라 회원에게 통지하면서 상당한 기간(예:30일)을 정하여 거부의사를 표시하지 아니하면 승인한 것으로 본다는 뜻을 명확하게 고지하였음에도 ‘회원’의 의사표시가 없는 경우에는 변경된 약관을 승인한 것으로 봅니다.</string>
    <string name="terms0401">1. ‘회사’는 ‘서비스’에 관하여 적용될 사항(‘개별약관’) 및 세부적인 내용(이하’이용정책’)을 정하여 운영할 수 있으며 해당 내용은 ‘회사’ 홈페이지 및 개별 서비스를 통해 공지합니다.</string>
    <string name="terms0402">2. 개별 서비스에 대한 ‘개별약관’이 본 약관과 상충할 경우에는 ‘개별약관’이 우선하여 적용됩니다.</string>
    <string name="terms0403">3. ‘회원’은 항상 ‘개별약관’이나 ‘이용정책’의 내용에 변경이 있는지를 주시하여야 하며, 변경사항의 공지가 있을 시에는 이를 확인하여야 합니다.</string>
    <string name="terms0501">1. 이용계약은 회원이 되고자 하는 자(이하 ‘가입신청자’)가 약관의 내용에 대하여 동의를 한 다음 ‘서비스’이용 신청을 하고, 회사가 이러한 신청에 대하여 승낙함으로써 체결됩니다.</string>
    <string name="terms0502">2. 회사는 ‘가입신청자’의 신청에 대하여 ‘서비스’이용을 승낙함을 원칙으로 합니다. 다만, 회사는 다음 각 호에 해당하는 신청에 대하여는 승낙을 하지 않거나 사후에 이용계약을 해지할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms050201">①가입신청자가 이 약관에 의하여 이전에 회원자격을 상실한 적이 있는 경우 (단 ‘회사’의 회원 재가입 승낙을 얻은 경우에는 예외로 함).</string>
    <string name="terms050202">②허위의 정보를 기재한 경우.</string>
    <string name="terms050203">③회사가 제시하는 내용을 기재하지 않은 경우.</string>
    <string name="terms050204">④부정한 용도로 서비스를 사용하고자 하는 경우.</string>
    <string name="terms050205">⑤ ‘회사’로부터 이용정지 및 제한을 당한 회원이 그 이용정지 기간 중에 이용계약을 임의 해지하고 재 신청을 하는 경우.</string>
    <string name="terms050206">⑥ ‘가입신청자’의 귀책사유로 인하여 승인이 불가능하거나 기타 회사가 정한 제반 사항을 위반하여 신청하는 경우.</string>
    <string name="terms050207">⑦ ‘회사’의 정책에 적합하지 않는 ‘회원’으로 판단되는 경우나 ‘서비스’ 제공이 곤란한 경우.</string>
    <string name="terms050208">⑧ ‘회원’의 이용 목적이나 ‘서비스’ 이용 방법이 ‘회사’의 재산권이나 영업권을 침해하거나 침해할 우려가 있는 경우.</string>
    <string name="terms050209">⑨ 사회의 안녕, 질서 또는 미풍양속을 저해할 목적으로 신청한 경우.</string>
    <string name="terms050210">⑩ 회사의 내부서비스 기준에 적합하지 않은 회원으로 판단되는 경우나 서비스 제공이 곤란한 경우.</string>
    <string name="terms050211">⑪ 기타 ‘회사’가 합리적인 판단에 의하여 필요하다고 인정하는 경우.</string>
    <string name="terms0503">3. 제 1 항에 따른 신청에 있어 ‘회사’는 필요할 경우 전문기관을 통한 실명확인 및 본인인증을 요청할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0504">4. 제 1 항에 따른 신청에 있어 ‘회사’는 제공하는 ‘서비스’의 종류에 따라 필요한 경우 ‘가입신청자’에게 추가 정보를 요청할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0505">5. 회사는 ‘서비스’ 관련 설비의 여유가 없거나, 기술상 또는 업무상 문제가 있는 경우에는 승낙을 유보할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0506">6. 본 조 제 2 항과 제 4 항에 따라 회원가입신청의 승낙을 하지 아니하거나 유보한 경우, 회사는 원칙적으로 이를 가입신청자에게 알리도록 합니다.</string>
    <string name="terms0507">7. 이용계약의 성립 시기는 회사가 가입완료를 신청절차 상에서 표시하거나 ‘회사’가 정하는 방법으로 ‘회사’가 ‘가입신청자’에게 가입완료 안내를 발송하여 도달한 시점으로 합니다.</string>
    <string name="terms0601">1. ‘회원’은 언제든지 ‘회사’가 정한 절차에 따라 회원 탈퇴를 요청하여 이용계약 해지 신청을 할 수 있으며, ‘회사’는 관련법 등이 정하는 바에 따라 이를 즉시 처리합니다.</string>
    <string name="terms0602">2. ‘회원’이 계약을 해지할 경우, 회원정보는 관련법 및 개인정보취급방침에 따라 처리됩니다.</string>
    <string name="terms0603">3. 회사는 아래 각 호의 사유가 발생하는 경우 회원의 ‘서비스’ 이용을 중단하거나 경고, 일시 정지, 영구 이용정지 등으로 ‘서비스’이용을 단계적으로 제한할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms060301">① 부정하게 타인의 계정을 사용하여 ‘서비스’를 이용한 경우.</string>
    <string name="terms060302">② ‘회원’이 ‘회사’ 서비스의 운영을 고의 및 과실로 방해하는 경우.</string>
    <string name="terms060303">③ 제6조 제2항에 따른 승낙거부 사유가 있음이 확인된 경우.</string>
    <string name="terms060304">④ 타인의 ’서비스’ 이용을 방해하거나 정보를 도용하는 등 전자상거래질서를 위협하는 경우.</string>
    <string name="terms060305">⑤ ‘회사’를 이용하여 법령과 이 약관이 금지하거나 공공질서, 미풍양속에 반하는 행위를 하는 경우.</string>
    <string name="terms060306">⑥ 기타 ‘회사’가 ‘회원’의 이용정지를 진행할 합리적인 사유가 있는 경우.</string>
    <string name="terms0604">4. ‘회사’는 위의 따른 귀책사유로 ‘회원’의 ‘서비스’ 이용을 중단 및 제한하는 경우 이메일, 전화 또는 기타의 방법을 통하여 해지의사를 통지하며, ‘회사’는 이용제한내용에 해당하는 ‘회원’이 다시 이용신청을 하는 경우 30일 동안 승낙을 제한하거나 이용신청을 거절할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0605">5. 이용계약의 종료와 관련하여 발생한 손해는 이용계약이 종료된 해당 회원이 책임을 부담하며, ‘회사’는 일체의 책임을 부담하지 않습니다.</string>
    <string name="terms0606">6. ‘회사’는 ‘회원’이 계속해서 6개월 이상 로그인하지 않는 경우, 회원정보의 보호 및 운영의 효율성을 위해 이용을 정지할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0607">7. ‘회원’은 본 조에 따른 이용제한 등에 대해 ‘회사’가 정한 절차에 따라 이의신청을 할 수 있으며, 이의가 정당하다고 ‘회사’가 인정하는 경우 ‘회사’는 즉시 ‘서비스’의 이용을 재개합니다.</string>
    <string name="terms0701">1. 회사가 본 약관에 따라 ‘회원’에게 제공하는 ‘서비스’와 ‘서비스 이용조건’은 아래와 같습니다.</string>
    <string name="terms070101">1) 데이폰 서비스</string>
    <string name="terms07010101">① ‘멤버십’에 가입된 ‘회원’에게 24시간마다 한 번씩, 데이폰 가맹점(음식점 및 술집)에서 한 잔의 ‘무료 음료’를 제공합니다.</string>
    <string name="terms07010102">② ‘회원’ 및 ‘비회원’에게 데이폰 가맹점의 영업시간/주소/지도 등의 정보를 제공합니다.</string>
    <string name="terms070102">2) 데이폰 서비스 이용조건</string>
    <string name="terms07010201">① ‘멤버십’에 가입된 ‘회원’이 제공받는 무료 음료는 요일, 테이블 당 최대 개수 등 홈페이지에서 예외적으로 명시한 바에 따라 제한될 수 있습니다.</string>
    <string name="terms07010202">② ‘무료 음료’는 ‘회사’와 데이폰 가맹점이 사전에 공시한 음료의 종류에 한하여 제공합니다.</string>
    <string name="terms07010203">③ 무료 음료를 제공하는 데이폰 가맹점의 종류나 무료 음료의 종류는 ‘회원’의 동의 없이 변경될 수 있습니다. 이때 ‘회사’는 별도의 공지를 하지 아니하고, ‘회사’의 의사결정에 따라 상시 변경 가능합니다.</string>
    <string name="terms0702">2. ‘회사’가 추가 개발하거나 다른 회사와의 제휴 계약 등을 통해 ‘회원’에게 제공하는 일체의 서비스를 제공합니다.</string>
    <string name="terms0703">3. ‘회사’는 ‘서비스’를 연중무휴, 1일 24시간 제공함을 원칙으로 하나, ‘회사’의 사정에 따라 변경될 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0704">4. ‘회사’는 ‘서비스’의 제공에 필요한 경우 정기점검을 실시할 수 있으며, 정기점검시간은 ‘홈페이지’에서 공지한 바에 따릅니다. 정기점검시간은 사전에 공지하는 것을 원칙으로 하나 부득이 한 사유가 있는 경우 사후에 통지할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0705">5. ‘회사’는 컴퓨터 등 정보통신설비의 보수점검, 교체 및 고장, 통신두절 또는 운영상 상당한 이유가 있는 경우 ‘서비스’의 제공을 일시적으로 중단할 수 있습니다. 이 경우 ‘회사’는 공지사항, 푸시 메시지를 통해 ‘회원’에게 통지합니다. 다만, ‘회사’가 사전에 통지할 수 없는 부득이 한 사유가 있는 경우 사후에 통지할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0706">6. ‘회사’는 상당한 이유가 있는 경우에 운영상, 기술상의 필요에 따라 제공하고 있는 전부 또는 일부 ‘서비스’를 변경할 수 있습니다</string>
    <string name="terms0707">7. ‘회사’는 무료로 제공되는 서비스의 일부 또는 전부를 회사의 정책 및 운영의 필요상 수정, 중단, 변경할 수 있으며, 이에 대하여 관련법에 대한 특별한 규정이 없는 한 ‘회원’에게 별도의 보상을 하지 않습니다.</string>
    <string name="terms0801">1. 결제주기: 서비스 ‘멤버십’ 요금과 서비스 이용과 관련해 발생하는 기타 청구 금액(예: 세금, 거래 수수료 등)은 유료 멤버십 시작일에 해당되는 날짜에 등록된 결제 수단에 월 단위로 청구됩니다. 등록된 결제 수단이 정상적으로 처리되지 않거나 특정 월에 존재하지 않는 날짜에 유료 멤버십이 시작된 경우 등 일부 경우에는 요금 결제일이 변경될 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0802">2. 결제수단: 회원은 등록 결제 수단을 변경할 수 있습니다. 계정 만료, 잔고 부족 또는 기타 사유로 인하여 결제가 정상적으로 처리되지 않았음에도 회원이 등록 결제 수단을 변경하지 않거나 멤버십을 해지하지 않는 경우, 유효한 결제 수단이 등록될 때까지 회원의 서비스 이용이 제한될 수 있습니다. 회원이 결제 수단을 업데이트할 경우 ‘회사’는 업데이트된 결제 수단으로 요금을 계속 청구할 수 있으며, 회원은 미납 금액을 납부할 책임이 있습니다. 이와 같은 이유로 인해 결제 날짜가 변경될 수도 있습니다. 일부 결제 수단의 경우 발행자가 회원에게 해외 거래 수수료나 결제 수단 처리와 관련한 기타 수수료 등을 부과할 수도 있습니다. 지방세는 사용되는 결제 수단에 따라 달라질 수 있습니다. 이와 관련한 자세한 사항은 해당 결제 수단 발행자를 통해 확인해주시기 바랍니다.</string>
    <string name="terms0803">3. 멤버십 요금의 변경: ‘회사’는 수시로 멤버십 및 요금을 변경할 수 있으나, 이러한 멤버십 및 요금의 변경은 해당 내용을 회원에게 통지한 날로부터 최소 30일이 경과한 후 효력이 발생합니다.</string>
    <string name="terms0804">4. 무선 서비스 이용 시 발생하는 데이터 통신료는 별도이며 가입한 각 이동통신사의 정책에 따릅니다</string>
    <string name="terms0901">1. 회사는 매월 서비스 이용계약의 자동갱신 및 이용요금 청구를 위해 서비스 이용기간 및 서비스 이용 기간 종료 후 일정기간 동안 회원의 결제관련정보를 보유할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0902">2. 회원이 자동결제를 신청하면 별도의 해지 신청을 하지 않을 경우, 유료서비스의 실제 이용 여부와 상관없이 매월 지정된 결제 일자 및 수단으로 자동 청구 및 결제됩니다.(최초 결제일부터 서비스 일수로 계산)</string>
    <string name="terms0903">3. 자동결제해지로 인한 만료일은 자동결제일로부터 1개월 입니다. 자동결제해지 시 회원은 정기 결제일로부터 1개월 동안 서비스를 이용할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms0904">4. 결제 정보 변경, 신용카드 분실, 기타의 사유로 자동결제가 이루어지지 않을 경우 마지막 자동결제일로부터 1개월이 지난 후 서비스 이용이 자동 중지됩니다.</string>
    <string name="terms0905">5. 회원의 이용요금 미납 등의 귀책 사유로 인한 자동결제중지 및 이에 따른 서비스 이용정지로 인한 손해에 대해 회사는 책임을 지지 않습니다.</string>
    <string name="terms1001">1. 회사와 유료서비스의 이용에 관한 계약을 체결한 회원의 결제일로부터 7일 이내에는 청약의 철회를 할 수 있습니다. 다만, 회사가 다음 각 호 중 하나의 조치를 취한 경우에는 회원의 청약철회권이 제한될 수 있습니다.</string>
    <string name="terms100101">① 청약 철회가 불가능한 콘텐츠에 대한 사실을 표시한 경우</string>
    <string name="terms100102">② 해당 기간 내에 서비스를 이용한 경우</string>
    <string name="terms1101">1. ‘회사’는 광고를 포함하여 다양한 정보를 공지사항, 전자우편, 핸드폰 문자메시지(SMS), 푸쉬메시지 등의 방법으로 ‘회원’에게 제공할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms1102">2. ‘회사’는 불특정 다수 ‘회원’에 대한 통지를 하는 경우 7일 이상 ‘서비스’ 초기화면에 동 통지를 게시함으로써 개별 통지에 갈음할 수 있습니다. 다만, ‘회원’에게 중대한 영향을 미치는 사항에 대하여는 문자메시지, 전자우편, 쪽지 발송 등으로 통지합니다.</string>
    <string name="terms1103">3. ‘회사’는 ‘서비스’의 운용과 관련하여 서비스 화면 등에 대하여 ‘회사’가 지정하는 위치에 광고 등을 게재할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms1104">4. ‘회원’은 ‘회사’에서 제공하는 사이트 광고에 대한 임의의 삭제, 비방 기타 사이트 광고 방해 행위 등을 할 수 없습니다.</string>
    <string name="terms1105">5. ‘회사’는 ‘서비스’상에 게재되어 있거나 ‘서비스’를 통한 광고주의 판촉 활동에 ‘회원’이 참여하거나 교신 또는 거래함으로써 발생하는 손실과 손해에 대해 일체의 책임을 지지 않습니다.</string>
    <string name="terms1201">1. ‘회원’이 ‘서비스’에 게시한 ‘회원정보’, 글 및 사진 등 모든 게시물에 대한 권리는 ‘회사’에게 있습니다.</string>
    <string name="terms1202">2. ‘회사’가 작성한 저작물에 대한 저작권 및 기타 지적재산권은 ‘회사’에 귀속합니다.</string>
    <string name="terms1203">3. ‘회원’은 ‘회사’가 정하는 방법에 의해 다른 ‘회원’의 ‘회원정보’ 및 게시물을 열람할 수 있습니다. 다만, 정당한 권한 없이 다른 ‘회원’의 ‘회원정보’ 및 게시물을 제거, 변경, 삭제하거나 게시, 전송, 링크, 배포하거나 저작자의 실명 또는 닉네임을 변경 또는 은닉하거나 ‘회원’의 ‘회원정보’나 게시물의 제호를 변경하여 당사자의 허락 없이 게시 및 게재할 수 없습니다.</string>
    <string name="terms1204">4. ‘회원’은 ‘서비스’를 이용하여 선량한 풍속 기타 사회질서를 해하거나, 타인의 권리를 침해하는 행위를 하여서는 아니 되고, 바이러스, 애드웨어, 스파이웨어 등을 포함하고 있는 내용 또는 제3자의 저작권 등 지적재산권을 침해하는 내용의 ‘회원정보’나 게시물을 게시하거나 전송 또는 배포할 수 없으며 이에 대한 모든 책임은 ‘회원’ 본인에게 있습니다.</string>
    <string name="terms1205">5. ‘회사’는 ‘회원정보’나 게시물이 제4항에 해당하는 경우, 또는 ‘회사’의 규칙에 어긋나거나, 게시판 성격에 부합하지 않는 경우 ‘회원’에 대한 사전 통지나 동의 확인 절차 없이 이를 삭제하거나 등록 거부할 수 있으며, 이에 대해 ‘회사’는 책임을 지지 않습니다.</string>
    <string name="terms1206">6. ‘회원’은 자신이 게시한 ‘회원정보’나 게시물을 ‘회사’ 또는 ‘회사’가 허락한 제3자가 아래의 목적으로 사용하는 것을 허락합니다. – ‘회원’이 ‘서비스’ 내에 게시하는 ‘회원정보’나 게시물은 서비스 및 ‘회사’의 사업과 관련하여 제휴된 웹사이트, 매체 플랫폼 및 어플리케이션(‘제3자 매체’)에 공개적 표시, 재구성, 마케팅 자료, 검색결과 내지 서비스 프로모션 등에 노출될 수 있으며, 해당 노출을 위해서 필요한 범위 내에서는 일부 수정, 편집되어 게시될 수 있습니다. 이 경우 ‘회원’은 언제든지 고객센터 또는 서비스 내 관리기능을 통해 해당 게시물에 대해 삭제, 비공개 등의 조치를 취할 수 있습니다. – ‘회사’는 ‘서비스’를 홍보하기 위한 목적으로 타 인터넷 포탈 사업자 등에게 ‘회원’의 ‘회원정보’나 게시물에 대한 검색목록 등의 정보를 제공할 수 있습니다. 단 '회원'이 공개한 범위에 한합니다.</string>
    <string name="terms1207">7. ‘회사’는 ‘서비스’의 운영과 관련하여 서비스 화면, 홈페이지, 전자우편 등에 광고를 게재할 수 있습니다. 광고가 게재된 전자우편 등을 수신한 ‘회원’은 수신거절을 ‘회사’에게 요청 할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms1208">8. ‘회사’는 이외의 방법으로 ‘회원’의 ‘회원정보’나 게시물을 이용하고자 하는 경우에는 전화, 팩스, 전자우편 등을 통해 사전에 ‘회원’의 동의를 얻어야 합니다.</string>
    <string name="terms1301">1. ‘회사’는 관련 법령과 이 약관이 금지하거나 공공질서, 미풍양속에 반하는 행위를 하지 않으며, 이 약관이 정하는 바에 따라 지속적이고 안정적으로 ‘서비스’를 제공하기 위하여 최선을 다합니다.</string>
    <string name="terms1302">2. ‘회사’는 ‘회원’이 안전하게 ‘서비스’를 이용할 수 있도록 ‘회원’의 개인정보(신용정보 포함) 보호를 위한 보안 시스템을 갖추어야 하며 개인정보취급방침을 공시하고 준수합니다.</string>
    <string name="terms1303">3. ‘회사’는 전자금융거래가 안전하게 처리될 수 있도록 선량한 관리자로서의 주의를 다하며, 전자금융거래의 안전성과 신뢰성을 확보할 수 있도록 전자금융거래의 종류별로 전자적 전송이나 처리를 위한 인력, 시설, 전자적 장치 등의 정보기술 부분 및 전자금융업무에 관하여 금융감독위원회가 정하는 기준을 준수합니다.</string>
    <string name="terms1304">4. ‘회사’는 ‘서비스’ 이용과 관련하여 발생하는 ‘회원’의 불만 및 피해구제요청을 적절하게 처리할 수 있도록 필요한 인력 및 시스템을 구비하며 ‘회사’는 ‘서비스’ 이용과 관련하여 ‘회원’으로부터 제기된 의견이나 불만이 정당하다고 인정할 경우에는 이를 처리하여야 합니다. ‘회원’이 제기한 의견이나 불만사항에 대해서는 전자우편 등을 통하여 ‘회원’에게 처리과정 및 결과를 전달합니다.</string>
    <string name="terms1305">5. ‘회사’는 ‘회원’으로부터의 거래지시가 있음에도 불구하고 천재지변, ‘회사’의 귀책사유가 없는 정전, 화재, 통신장애 기타의 불가항력의 사유로 처리 불가능하거나 지연된 경우에는 ‘회원’에 대하여 이로 인한 책임을 지지 아니합니다.</string>
    <string name="terms1401">1. ‘회원’은 ‘서비스’ 이용과 관련하여 다음 각 호의 행위를 해서는 안됩니다.</string>
    <string name="terms140101">① 부정한 방법으로 ‘멤버십’ 서비스를 가입하는 행위</string>
    <string name="terms140102">② ’서비스’의 정상적인 운영 및 ‘회사’의 영업을 방해하는 행위</string>
    <string name="terms140103">③ 본 약관을 위반하여 매장 및 제3자에게 손해를 끼치는 행위</string>
    <string name="terms140104">④ 개인정보의 등록 또는 변경 시 허위 내용을 등록하거나 타인의 정보를 도용하는 행위</string>
    <string name="terms140105">⑤ ‘회사’가 게시한 정보를 변경하는 행위</string>
    <string name="terms140106">⑥ ‘회사’가 정한 정보 이외의 정보(컴퓨터 프로그램 등) 등의 송신 또는 게시</string>
    <string name="terms140107">⑦ ‘서비스’ 및 제 3자의 저작권 등 지적 재산권을 침해하는 행위</string>
    <string name="terms140108">⑧ ‘서비스’ 및 제 3자의 명예를 손상하거나 업무를 방해하는 행위</string>
    <string name="terms140109">⑨ 사실관계를 왜곡하는 정보를 제공하는 행위</string>
    <string name="terms140110">⑩ 외설 또는 폭력적인 메시지 ,화상, 음성, 기타 공서양속에 반하는 정보를 ‘서비스’에 공개 또는 게시하는 행위</string>
    <string name="terms140111">⑪ 회사의 동의 없이 영리를 목적으로 ‘서비스’를 사용하는 행위</string>
    <string name="terms140112">⑫ 가맹점 정보, 사진, 리뷰 등 ‘서비스’에 게시된 ‘게시물’을 ‘회사’의 동의 없이 변형하거나 영리 또는 비영리 용도로 사용하는 행위</string>
    <string name="terms140113">⑬ 기타 본 약관 및 관련 법령을 위반하는 행위</string>
    <string name="terms1402">2. ‘회원’은 관계법, 본 약관의 규정, 이용안내 및 ‘서비스’와 관련하여 공지한 주의사항, 회사가 통지하는 사항 등을 준수하여야 하며, 기타 회사의 업무에 방해되는 행위를 하여서는 안 됩니다.</string>
    <string name="terms1501">1. ‘회사’는 ‘회원’이 약관에 동의한 후 모바일단말기에서 ‘서비스’에 접속하여 ‘위치정보이용’에 동의하는 경우 해당 ‘회원’의 위치정보를 이용합니다.</string>
    <string name="terms1502">2. 위치정보이용 동의</string>
    <string name="terms150201">① GPS가 탑재된 모바일 단말기로 ‘서비스’에 접속하여 ‘위치정보이용’에 동의한 경우에만 위치정보를 이용하고 동의하지 않은 이용자의 경우 ‘서비스’ 접속 시 마다 ‘위치정보이용’ 동의 요청을 할 수 있습니다. 동의하지 않은 이용자의 경우 모바일 단말기에서 정상적인 서비스 이용이 어려울 수 있습니다.</string>
    <string name="terms150202">② ‘회원’이 모바일 단말기에서 자동 로그인 기능을 선택하지 않는 경우, ‘회원’은 모바일단말기에서 ‘서비스’에 로그인할 때마다 ‘위치정보이용’ 동의 여부를 선택할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms150203">③ ‘위치정보이용’에 동의를 한 ‘회원’은 서비스 이용시 본인의 위치를 자의적으로 노출하였다고 간주하며 ‘회사’는 이용자의 위치정보를 바탕으로 컨텐츠를 제공합니다.</string>
    <string name="terms150204">④ 장소정보 및 컨텐츠 입력 등 서비스 이용시 회사는 ‘회원’이 생성한 컨텐츠에 대해서만 저장하며 ‘회원’의 위치에 대한 정보를 저장, 보존하지 않습니다.</string>
    <string name="terms150205">⑤ ‘회사’는 위치정보활용을 동의한 후 ‘서비스’에 가입 또는 로그인하고 어플리케이션을 구동하여 위치를 수신 받은 ‘회원’의 위치를 기반으로 컨텐츠를 추천하기 위하여 ‘위치정보’를 이용합니다.</string>
    <string name="terms150206">⑥ ‘회원’은 원하는 경우 언제든지 서비스 탈퇴를 할 수 있으며, 서비스 탈퇴의 경우 위치정보 이용에 대한 회원의 동의를 철회하는 것으로 간주합니다.</string>
    <string name="terms1503">3. ‘회원’ 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법은 제소 당시의 이용자의 주소에 의하며, 주소가 없는 경우에는 거소를 관할하는 지방법원의 전속관할로 합니다. 다만, 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가 분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에 제기합니다.</string>
    <string name="terms1504">4. ‘회사’는 타사업자 또는 ‘회원‘과의 요금정산 및 민원처리를 위해 위치정보 이용•제공•사실 확인자료를 자동 기록•보존하며, 해당 자료는 1년간 보관합니다.</string>
    <string name="terms1601">1. ‘회원’은 ‘회사’에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는 일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및 위치정보 이용, 제공사실 확인자료를 파기합니다.</string>
    <string name="terms1602">2. ‘회원’은 ‘회사’에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는 제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있으며, ‘회사’는 이를 거절할 수 없고 이를 위한 기술적 수단을 갖추고 있습니다.</string>
    <string name="terms1603">3. ‘회원’은 ‘회사’에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를 요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수 있습니다. 이 경우 ‘회사’는 정당한 사유 없이 ‘회원’의 요구를 거절할 수 없습니다.</string>
    <string name="terms160301">① 본인에 대한 위치정보 이용, 제공사실 확인자료</string>
    <string name="terms160302">② 본인의 개인위치정보가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 또는 다른 법률 규정에 의하여 제3자에게 제공된 이유 및 내용</string>
    <string name="terms1604">4. ‘회원’은 제1호 내지 제3호의 권리행사를 위해 ‘회사’의 소정의 절차를 통해 요구할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms1701">1. ‘회사’는 14세 미만의 회원에 대해서는 개인위치정보를 이용한 위치기반서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의를 당해 ‘회원’과 당해 회원의 법정대리인으로부터 동의를 받아야 합니다. 이 경우 법정대리인은 제16조에 의한 회원의 권리를 모두 가집니다.</string>
    <string name="terms1702">2. ‘회사‘는 14세 미만의 아동의 개인위치정보 또는 위치정보 이용•제공사실 확인자료를 이용약관에 명시 또는 고지한 범위를 넘어 이용하거나 제3자에게 제공하고자 하는 경우에는 14세미만의 아동과 그 법정대리인의 동의를 받아야 합니다.</string>
    <string name="terms1801">1. ‘회사’는 위치정보를 적절히 관리•보호하고 개인위치정보주체의 불만을 원활히 처리할 수 있도록 실질적인 책임을 질 수 있는 지위에 있는 자를 위치정보관리책임자로 지정해 운영합니다.</string>
    <string name="terms1802">2. 위치정보관리책임자는 위치기반서비스를 제공하는 부서의 부서장으로서 구체적인 사항은 본 약관의 부칙에 따릅니다.</string>
    <string name="terms1901">1. ‘회원’의 ‘아이디’와 ‘비밀번호’에 관한 관리책임은 ‘회원’에게 있으며, 이를 제3자가 이용하도록 하여서는 안 됩니다.</string>
    <string name="terms1902">2. ‘회사’는 ‘회원’의 ‘아이디’가 개인정보 유출 우려가 있거나, 반사회적 또는 미풍양속에 어긋나거나 ‘회사’ 및 ‘회사’의 운영자로 오인한 우려가 있는 경우, 해당 ‘아이디’의 이용을 제한할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms1903">3. ‘회원’은 ‘아이디’ 및 ‘비밀번호’가 도용되거나 제3자가 사용하고 있음을 인지한 경우에는 이를 즉시 ‘회사’에 통지하고 ‘회사’의 안내에 따라야 합니다.</string>
    <string name="terms1904">4. 제3항의 경우에 해당 ‘회원’이 ‘회사’에 그 사실을 통지하지 않거나, 통지한 경우에도 ‘회사’의 안내에 따르지 않아 발생한 불이익에 대하여 ‘회사’는 책임지지 않습니다.</string>
    <string name="terms2001">1. 본 약관에 관하여 분쟁이 발생할 경우 대한민국의 법률에 따릅니다.</string>
    <string name="terms2002">2. 서비스의 이용과 관련하여 분쟁이 발생할 경우 관할법원은 민사소송법상 관할법원으로 합니다.</string>
    <string name="terms2003">3. ‘회사’는 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 제28조의 규정에 의한 방송통신위원회에 재정을 신청할 수 있습니다.</string>
    <string name="terms2004">4. ‘회사’ 또는 ‘회원’은 위치정보와 관련된 분쟁에 대해 당사자간 협의가 이루어지지 아니하거나 협의를 할 수 없는 경우에는 개인정보보호법 제40조의 규정에 의한 개인정보분쟁조정위원회에 조정을 신청할 수 있습니다.</string>

    <string name="private_policy01">1. 개인정보의 처리 목적 "회사"는 개인정보를 다음의 목적을 위해 처리합니다. 처리한 개인정보는 다음의 목적 이외의 용도로는 사용되지 않으며 이용 목적이 변경될 시에는 사전동의를 구할 예정입니다. ① 홈페이지 회원가입 및 관리 회원 가입의사 확인, 서비스 부정이용 방지, 각종 고지·통지, 고충처리, 분쟁 조정을 위한 기록 보존 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다. ② 민원사무 처리 민원인의 신원 확인, 민원사항 확인, 사실조사를 위한 연락·통지, 처리결과 통보 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다. ③ 재화 또는 서비스 제공 서비스 제공, 콘텐츠 제공, 맞춤 서비스 제공 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다. ④ 마케팅 및 광고에의 활용 신규 서비스(제품) 개발 및 맞춤 서비스 제공, 이벤트 및 광고성 정보 제공 및 참여기회 제공, 인구통계학적 특성에 따른 서비스 제공 및 광고 게재, 서비스의 유효성 확인, 접속빈도 파악 또는 회원의 서비스 이용에 대한 통계 등을 목적으로 개인정보를 처리합니다.</string>
    <string name="private_policy02">2. 개인정보 보유 항목 ① 필수항목: 로그인 아이디, 비밀번호, 성별, 생년월일, 휴대전화번호 ② 사용자 입력시 선택 가능한 수집항목: 선호지역정보 ③ 자동수집항목: 서비스 이용 기록, 결제 기록, 접속 로그, 쿠키, 접속 IP 정보 ④ 수집방법 : 홈페이지, 모바일 애플리케이션, 생성정보 수집 툴을 통한 수집</string>
    <string name="private_policy03">3. 개인정보의 처리 및 보유 기간 ① "회사"는 법령에 따른 개인정보 보유·이용기간 또는 정보주체로부터 개인정보를 수집 시에 동의 받은 개인정보 보유, 이용기간 내에서 개인정보를 처리, 보유합니다. ② 개인정보 처리 및 보유 기간은 다음과 같습니다. - 이용자의 불만 또는 분쟁처리에 관한 기록 : 3년 - 계약 또는 청약철회 등에 관한 기록 : 5년 - 표시/광고에 관한 기록 : 6개월 - 기타 기록: 회원 탈퇴 후 1년까지 보존</string>
    <string name="private_policy04">4. 개인정보의 제3자 제공에 관한 사항 "회사"는 정보주체의 동의, 법률의 특별한 규정 등 개인정보 보호법 제17조 및 제18조에 해당하는 경우에만 개인정보를 제3자에게 제공합니다. ① 정보주체로부터 별도의 동의를 받은 경우 ② 법률에 특별한 규정이 있거나 법령상 의무를 준수하기 위하여 불가피한 경우 ③ 정보주체 또는 그 법정대리인이 의사표시를 할 수 없는 상태에 있거나 주소불명 등으로 사전 동의를 받을 수 없는 경우로서 명백히 정보주체 또는 제3자의 급박한 생명, 신체, 재산의 이익을 위하여 필요하다고 인정되는 경우 ④ 통계작성 및 학술연구 등의 목적을 위하여 필요한 경우로서 특정 개인을 알아볼 수 없는 형태로 개인정보를 제공하는 경우</string>
    <string name="private_policy05">5. 개인정보처리 위탁 ① "회사"는 추후 원활한 개인정보 업무처리를 위하여 개인정보 처리업무를 위탁할 수 있습니다. ② "회사"는 위탁계약 체결시 개인정보 보호법 제25조에 따라 위탁업무 수행목적 외 개인정보 처리금지, 기술적․관리적 보호조치, 재위탁 제한, 수탁자에 대한 관리․감독, 손해배상 등 책임에 관한 사항을 계약서 등 문서에 명시하고, 수탁자가 개인정보를 안전하게 처리하는지를 감독하고 있습니다. ③ 위탁업무의 내용이나 수탁자가 변경될 경우에는 지체 없이 본 개인정보 처리방침을 통하여 공개하도록 하겠습니다.</string>
    <string name="private_policy06">6. 정보주체의 권리, 의무 및 그 행사방법 이용자는 개인정보주체로서 다음과 같은 권리를 행사할 수 있습니다. ① 정보주체는 "회사"에 대해 언제든지 다음 각 호의 개인정보 보호 관련 권리를 행사할 수 있습니다. (1) 개인정보 열람요구 (2) 오류 등이 있을 경우 정정 요구 (3) 삭제요구 (4) 처리정지 요구 (5) 서비스 탈퇴 요구 ② 제1항에 따른 권리 행사는 웹사이트 내 마이페이지 메뉴에서 혹은 "회사"에 대해 개인정보 보호법 시행규칙 별지 제8호 서식에 따라 서면, 전자우편 등을 통하여 하실 수 있으며 "회사"은 이에 대해 지체 없이 조치하겠습니다. ③ 정보주체가 개인정보의 오류 등에 대한 정정 또는 삭제를 요구한 경우에는 "회사"는 정정 또는 삭제를 완료할 때까지 당해 개인정보를 이용하거나 제공하지 않습니다. ④ 제1항에 따른 권리 행사는 정보주체의 법정대리인이나 위임을 받은 자 등 대리인을 통하여 하실 수 있습니다. 이 경우 개인정보 보호법 시행규칙 별지 제11호 서식에 따른 위임장을 제출하셔야 합니다.</string>
    <string name="private_policy07">7. 처리하는 개인정보의 항목 작성 "회사"는 다음의 개인정보 항목을 처리하고 있습니다. ① [홈페이지 회원가입 및 관리] - 필수항목 : 아이디(이메일 주소), 비밀번호, 휴대전화번호, 생년월일, 성별 ② [민원사무 처리] - 필수항목 : 아이디  - 선택항목 : 휴대전화번호, 이메일 ③ [재화 또는 서비스 제공] - 필수항목 : 아이디 - 선택항목 : 휴대전화번호, 유관결제기록</string>
    <string name="private_policy08">8. 개인정보의 파기 "회사"는 원칙적으로 개인정보 처리목적이 달성된 경우에는 지체없이 해당 개인정보를 파기합니다. 파기의 절차, 기한 및 방법은 다음과 같습니다. ① 파기절차: 이용자가 입력한 정보는 목적 달성 후 별도의 DB에 옮겨져(종이의 경우 별도의 서류) 내부 방침 및 기타 관련 법령에 따라 일정기간 저장된 후 혹은 즉시 파기됩니다. 이 때, DB로 옮겨진 개인정보는 법률에 의한 경우가 아니고서는 다른 목적으로 이용되지 않습니다. ② 파기기한: 이용자의 개인정보는 개인정보의 보유기간이 경과된 경우에는 보유기간의 종료일로부터 5일 이내에, 개인정보의 처리 목적 달성, 해당 서비스의 폐지, 사업의 종료 등 그 개인정보가 불필요하게 되었을 때에는 개인정보의 처리가 불필요한 것으로 인정되는 날로부터 5일 이내에 그 개인정보를 파기합니다. ③ 파기방법: 전자적 파일 형태의 정보는 기록을 재생할 수 없는 기술적 방법을 사용합니다.</string>
    <string name="private_policy09">9. 개인정보의 안전성 확보 조치 "회사"는 개인정보보호법 제29조에 따라 다음과 같이 안전성 확보에 필요한 기술적/관리적 및 물리적 조치를 하고 있습니다. ① 자체 감사 실시 개인정보 취급 관련 안정성 확보를 위해 정기적으로(분기 1회) 자체 감사를 실시하고 있습니다. ② 개인정보 취급 직원의 최소화 및 교육 개인정보를 취급하는 직원을 지정하고 담당자에 한정시켜 최소화 하여 개인정보를 관리하는 대책을 시행하고 있습니다. ③ 내부관리계획의 수립 및 시행 개인정보의 안전한 처리를 위하여 내부관리계획을 수립하고 시행하고 있습니다. ④ 해킹 등에 대비한 기술적 대책 "회사"는 해킹이나 컴퓨터 바이러스 등에 의한 개인정보 유출 및 훼손을 막기 위하여 보안프로그램을 설치하고 주기적인 갱신·점검을 하며 외부로부터 접근이 통제된 구역에 시스템을 설치하고 기술적/물리적으로 감시 및 차단하고 있습니다. ⑤ 개인정보의 암호화 이용자의 개인정보는 비밀번호는 암호화 되어 저장 및 관리되고 있어, 본인만이 알 수 있으며 중요한 데이터는 파일 및 전송 데이터를 암호화 하거나 파일 잠금 기능을 사용하는 등의 별도 보안기능을 사용하고 있습니다. ⑥ 접속기록의 보관 및 위변조 방지 개인정보처리시스템에 접속한 기록을 최소 6개월 이상 보관, 관리하고 있으며, 접속 기록이 위변조 및 도난, 분실되지 않도록 보안기능 사용하고 있습니다. ⑦ 개인정보에 대한 접근 제한 개인정보를 처리하는 데이터베이스시스템에 대한 접근권한의 부여, 변경, 말소를 통하여 개인정보에 대한 접근통제를 위하여 필요한 조치를 하고 있으며 침입차단시스템을 이용하여 외부로부터의 무단 접근을 통제하고 있습니다.</string>
    <string name="private_policy10">10. 개인정보 보호책임자 및 열람청구 담당자의 연락처 ① "회사"는 개인정보 처리에 관한 업무를 총괄해서 책임지고, 개인정보 처리와 관련한 정보주체의 불만처리 및 피해구제 등을 위하여 아래와 같이 개인정보 보호책임자를 지정하고 있습니다. ▶ 개인정보 보호책임자 및 열람청구 담당자 성명: 노재석 연락처: 010-5024-9608, jaeseok@daypon.kr ② 정보주체께서는 "회사"의 서비스를 이용하시면서 발생한 모든 개인정보 보호 관련 문의, 불만처리, 피해구제 등에 관한 사항을 개인정보 보호책임자 및 담당부서로 문의하실 수 있습니다. "회사"는 정보주체의 문의에 대해 지체 없이 답변 및 처리해드릴 것입니다. ③ 정보주체는 개인정보 보호법 제35조에 따른 개인정보의 열람 청구를 위의 연락처를 통해 할 수 있습니다. "회사"는 정보주체의 개인정보 열람청구가 신속하게 처리되도록 노력하겠습니다.</string>
    <string name="private_policy11">11. 개인정보 유관기관 아래의 기관은 "회사"와는 별개의 기관으로서, "회사"의 자체적인 개인정보 불만처리, 피해구제 결과에 만족하지 못하시거나 보다 자세한 도움이 필요하시면 문의하여 주시기 바랍니다. ▶ 개인정보 침해신고센터 (한국인터넷진흥원 운영) - 소관업무: 개인정보 침해사실 신고, 상담 신청 - 홈페이지: privacy.kisa.or.kr - 전화: (국번 없이) 118 - 주소: 서울시 송파구 중대로 135 한국인터넷진흥원 개인정보침해신고센터 (우)05717 ▶ 개인정보 분쟁조정위원회 (한국인터넷진흥원 운영) - 소관업무: 개인정보 분쟁조정신청, 집단분쟁조정 (민사적 해결) - 홈페이지: privacy.kisa.or.kr - 전화: (국번 없이) 118 - 주소: 서울시 송파구 중대로 135 한국인터넷진흥원 개인정보침해신고센터 (우)05717 ▶ 대검찰청 사이버범죄수사단: 02-3480-3573 (www.spo.go.kr) ▶ 경찰청 사이버범죄수사단: 1566-0112 (www.netan.go.kr)</string>
    <string name="private_policy12">12. 개인정보 처리방침 변경 본 개인정보처리방침은 시행일로부터 적용되며, 법령 및 방침에 따른 변경내용의 추가, 삭제 및 정정이 있는 경우에는 변경사항의 시행 7일 전부터 공지사항을 통하여 고지할 것입니다.</string>
</resources>
